(工程JJ) 有無巴絲做緊CM Wong

想去見工
做EA or TO
想問下工作情況同ot情況
以前做科文
想問下EA TO要開啲咩
無做過office

CMWong

買定睡袋啦

買定人壽啦

仲勁過安樂死

?!

佢同我講番5day

有無巴絲做緊
同埋meinhardt
都想了解下

間野乾收銀 好正

算係福利唔錯公司
多野學
唔會好似aecom/arup做死一範
人工加得快
放工peak season遲d之外 其他時間正常

利申已走

做科文唔好咩
鳩fingfing又一日

EA幫人執頭執尾

CM Wong比同行人工高10-15%
好多人3年就考到RE

Civil最低人工個個都唔只一萬啦
人工多自然工作量大

太機械 有啲悶

Push push

Pushpush

好公司 人工高福利好 可以話係consultant中既清泉 學野又多 又多PROJECT 係每個civil仔既夢想 仲要OT有補水 呢樣係大部份consultant都無 相信你入左去 會開心都訓唔著

因為訓都唔洗訓呀麻

CHING唔好水D咁熱血既工程界未來人材啦
呢間好公司黎 我曾經都IN呢間公司 仲好爽快一個星期比左OFFER我 但有D事搞到無做呢間公司 對我黎講真係一條刺 一間咁好既公司係我眼前就失過左